（認真）如果蝗同熱狗隻揪嘅話邊隊會贏

蝗嘅話由我領銜，外加一班有望接班殺人王比比同當年畀天收嘅jaunito嘅新星：不死人、天真無邪馬細路、卡華積等蝗家打手

禾大熱狗就以阿里為首，成班mma好手例如lamela、vertonghen嗰啲坐陣，仲要有啱啱練成鐵頭功嘅牙傾喺度

真心想知呢兩大武林高手交鋒嘅話邊隊會贏

正皮=蝗
負皮=熱狗

睇返我啱啱嘅出色表現先

皇馬陣容係咪數漏世一？
熱刺+皇馬混血

屌係喎
早幾場摩狗踢傷咗arthur

呢啲po賤種蝗同熱狗都唔會畀佢過第2頁㗎啦

雖然好撚憎拉膠 但無可否認睇熱踢波係燥到顛 想攞刀斬7佢地 完全唔撚係踢波

山齊士同Rose都好打得

冇計，熱狗英足總親生仔嚟，成堆國腳喺度
mma唔吹，插水就直接畀球十二碼佢哋玩

成隊除咗大力神之外應該都好撚打得

摩迪 巴爾

蝗狗係一個神犬拉西
熱狗係幾個泰神

邊只一個呀清，當不死人個名流
蝗隊後防得varane叫乾手淨腳啲，其他都極茅波

推

武林大會

之前牙朗連高甸都打得嬴

呢d賤種
識撚踢波咩
冇c朗
皇馬什麼都不是

有冇C朗都係炒3粒5粒

賤種什麼都不是
但強姦犯球王都係什麼都不是

唔好玩啦手足 早排皇打熱嗰陣 隻拉莫斯由拉狗變撚左拉狗仔啦 一開頭都有啲野睇 但踢踢下見到dembele出招都即刻唔敢出聲唔敢亂黎 莫講話熱狗首席格鬥家華湯更 one on one皇嗰班細蚊仔實輸
熱狗陣容:
全隊除左大力神同個龍
皇狗:
拉仔, 不死人 卡華夏就算把啦 咁撚玻璃 點打熱狗嗰班人呀

咪囉丙朗喺度嗰陣咪一樣由1-0輸到落5-0

講起嗰場我又醒起不死人嗰場嗰個插水
笑撚到我pk

臨走嗰時已經廢撚到 No look miss

根本得啲唔睇波嘅ok9先會話雞姦犯走咗令到蝗輸5-1
但事實係自從美斯打起咗之後巴塞就成日當蝗狗咁撚
有冇朗狗根本一9樣

朗甸嗰陣都開始啦 雖然間唔中都會輸一兩場
但朗甸都係撚狗咁撚

賤種贏球員
熱刺贏領隊

應該唔夠熱狗抽

拉莫斯（皇家馬德里）：「我打梅西那一下真不是故意的，他誤會我了。這一切都留在球場上，不多提了。」 [賽後訪談]

死蝗狗賤到 佢有邊次係故意
又黑又賤又廢

賤種話係沙拿隻手主動插入拉莫斯度

仲可以屌返你怨婦

金雞獨立

熱刺中場果三條黑鬼都夠抽啦

蝗馬得兩個高手拉膠同不死人 熱狗mma 覆蓋全個球場 計落熱狗平均啲

之後不斷提住最衰拉莫斯 但就話係利記提 再話人怨婦

賤種 vs MMA

要睇咩地方打

睇下邊隊唔夠人先

加埋利物浦個哨

你叫人地點應姐
總之一日最衰怨婦利

直接打mma啦屌

一嚟就插鳩你隻眼 你幾好打都冇用

八強見

係又幾好 反正兩隊都唔會爭冠

伊巴係咪少數拉狗唔敢惹嘅人

咁事實係有冇沙拿都係會輸

蝗抽唔贏咪買撚哂熱既人囉

熱狗除左兒子同大力神
有無邊個主力球品比較好